Wechselkurs
===========

Wechselkurs ist eine Liste von Projekten und Methoden die ermöglichen ein Leben in Freiheit zu führen. Es ist inspiriert von [Prism-Break](https://prism-break.org "prism-break") und [Droid-Break](https://droid-break.info/ "droid-break"). Ziel ist es konkrete Alternativen zu sammeln die dir helfen persönlich ein selbstbestimmtes Leben zu führen.

## Neue Einträge einreichen
Um neue Einträge einzureichen bitte Pull Requests benutzen.

* Nur konkrete und laufende Projekte.
* Kein Mensch darf ausgeschlossen sein.
* Teilnahme muss kostenlos möglich sein.
* Das Projekt muss durch seine Struktur (z.B. basisdemokratisch) und unabhängig von Ideologie langfristig immer zu mehr Freiheit führen.

## Technisches
* Die Seite wird von Github Pages gehosted und verwendet Jekyll.
* Symbole im .png Format, 25x25 Pixel für unfreie (*/img/proprietary*), 50x50 Pixel für freie (*/img/foss*) Projekte.

## Kontakt
Im Moment nur über Github.
